嗰個分化post都幾撚假...

我開親post都極速石沈大海，佢個post咁撚堅挺嘅，我睇到5點都仲喺頭幾個

大佬，係凌晨5點幾wor......

咪係
一齊推反分化post
聽日推又得，依㗎推又得
連登網軍輕鬆贏

掉核彈都唔割蓆
三毛分化狗收皮
支持前線義士

感謝前線，守護香港守護市民

而家推條蕉咩，連登仔都要訓覺嫁，正路應該無乜人碌緊post，邊鳩個理我地吖

理論上無理由嗰個post食撚咗偉哥咁金槍不倒咁犀利

好撚堅呀，我每F5一次，就有一至四個正皮，一定係好多人同一時間喺度上連登，同一時間睇同一個post，同一時間有同一感想，同一時間俾正皮啦

注：清晨五時十五分

屌你吖，8分鐘又多咗4百幾個，你假到呢個地步，點撚樣夠你玩呀

推

收斂咗wor，今次多咗百幾個咋

#永不割蓆,前線們,我地愛你

放核彈都唔割!

正評係証明左有幾多鬼係到，
可以起身再睇下佢有幾多正評，
將佢乘0.8就應該係鬼既數量

五毛死全家！

我諗收咗手喇？無乜點郁過了
再多就太過份